仲有兩日，我有一計，誠邀各位手足入黎

我地嘅宣傳不外乎係連儂牆、傳單、airdrop，通通都係視覺上的宣傳，點解我地唔突破視覺，向聽覺出發，其實好簡單，攞起部電話，自己錄一段錄音，簡單到一句「818維園見」就已經有宣傳效果。
不過請切記，
唔好係咁loop，否則有反效果

甚至只要自己上YouTube 睇一段關於五大訴求的片段、一啲感動到自己的片段，用較大的音量去播就令人知道。

記住，呢招我地要喺交通工具尤其地鐵內用

化文字為聲音行動，正式展開！我自己聽日就出去招地鐵嗰陣播攪炒巴段演講，希望見到同路人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推，多啲人一齊做

推